【 突發】第三波強攻！不撤不散！林鄭月娥、速龍指揮、江敏強，我地要你地生生世世被困大灣區！

【 突發】第三波強攻！不撤不散！林鄭月娥、速龍指揮、江敏強，我地要你生生世世被困大灣區！

生死存亡之秋，請各位爭取解鎖5001。

致各位真正香港人、傳媒、連登仔：

我暫佢老母！

撤回？佢唔撤！
道歉？佢仍然屌柒緊全世界錯！
釋放受傷學生、義士？佢堅持逐一清算佢地告佢地暴動，坐足十年監！

我地第一二波攻勢已經正式去信英美澳同聯合國 —— 熱心幫港共官員、保皇黨取消外國護照、凍結資產，向聯合國投訴警察干犯嚴重人道罪行。

但係今日港共記者會既態度，意味著上述只係我地總攻勢既序幕！

在此謹宣佈，我地已經聯同居港法國人，以法文去信法國駐港澳總領事館，以及法國管理國家榮譽名單既Grand Chancery ——
要求法國立即檢討林鄭月娥暴徒行為，禠奪2015頒發俾林鄭既勳章！

展現真正香港人對法國文化嘅尊重 ！正式拉開法國戰線序幕！

法國駐港澳總領事館：

法國Grand Chancery當局：

仲有，我地已經著手調查警察速龍小隊兩名英藉指揮官Rupert Dover 、David Jordan，以及612暴力鎮壓指揮官 江敏強 涉嫌嚴重違反國際人權公約。信件已向聯合國人權高級專員辦事處遞交。

誠邀大家下載以下pdf，灌爆監警會mailbox 作出投訴！

我知道警察你地一定睇緊依個Post。有種你地就繼續暴力鎮壓，我地一定會拉你到聯合國同其他國際組織接受法律制裁！

聯合國信件：
Rupert Dover、David Jordan、江敏強

最後，如果你因為聽到暫緩草案就以為勝利，就實在太天真。

林鄭戰績彪炳，清拆囍帖街、皇后碼頭、2014雨革，佢次次都扮讓步，然後絕地反咬。我地唔可以再中計！

請大家同朋友家人，仲有最重要既外國Media fb、reddit留言表達「Postpone 不等如 Cancel」，婊揚林鄭反口覆舌戰績！

仲有，你忍唔忍心要所有食子彈吐血、昏迷、失明既義士同學生被控暴動，直入監獄坐十年？

不撤不退既「撤」字有兩重意思。

第一撤，撤回送中法。
第二撤，撤銷起訴暴動罪等罪名，立即釋放所有抗爭者。

兩撤之中，做唔到至少其中一撤，我地香港人都唔會罷休！

假如港共誓不罷休，我地都會誓不罷休熱心阻止港共官員、保皇黨勾結外國勢力，生生世世共享大灣區榮耀。

總之，無罪釋放義士，一個都不能少！

生死存亡之秋，請各位到站務台爭取解鎖 5001。係，解鎖5001。

推

幫推

連仔解鎖 thanks

必推

支持

一定大大力推！

pushhhh

Trop fort!

pushhh

推爆佢

努力！

清算埋當日指揮官Rupert Timothy Alan Dover及David John Jordan
同埋醫管局一眾管理層 出賣病人

推撚爆佢

PISHHHH!

pish

連仔求解鎖

好撚勁, 推

Unlock

啱

你好厲利

辛苦巴打

林鄭月娥逼到人跳樓
殺人兇手 屌佢老母

push

巴打

Pish

巴打第四波考慮下整下醫管局

樓主好波，推呀！

推！！！！

推！

加油樓主，唔好令烈士犧牲枉死

Push

另外想問一問巴打，請Hong Kong Watch幫手跟進Rupert Dover同David Jordan有冇得諗？

推推推推推

暫你老母林鄭閪！
聽日！
出佢老母！

推啊, 屌死佢全家

仲有跳樓果個巴打

如果佢有咩事 林鄭月娥因住呀

第一撤，撤回送中法。
第二撤，撤銷起訴暴動罪等罪名，立即釋放所有抗爭者。

兩撤之中，做唔到至少其中一撤，我地香港人都唔會罷休！

係兩個都要撤哂呀仆街!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

感謝巴打堅持，請受小弟一拜

樓主，真心多謝你，你用知識幫大家爭取自由，爭取公義。
勇武重要，唔係勇武同樣重要，取決於你能踏出的一步。

推 我地 不原諒 不善忘 不撤退 不害怕

加油

海牙個被告席等緊你呀黑警!

唔推唔得

大力推

支持 共享大灣區榮耀

去 ！！！！

Add oil

支持。有咩幫到手

lm

殺呀！！！！

佢哋係咩國家

共享大灣榮耀

屌…好撚勁

不撤不散！

推撚爆佢
Btw 之前第二波攻勢 暫時有冇回覆？

支持
要清算班仆街！！！！

推呀

推
推埋黃衫兄弟嗰份

支持！！！

我地有咩幫到手？

勁抽

巴打有心

法文都有
推

巴打好勁，佩服

Lm

完全可以成為文戰既教材

佩服

推推推

好波

推爆佢！

行政機關濫用權力之審判
二戰末期，納粹德國敗局已現，佛斯曼醫師、門格勒、拉舍爾三人的命運也隨著戰爭快速流轉。1945年時，拉舍爾因犯罪而被處死，和被他殺死的許多人一樣，葬身於達豪集中營裡。而門格勒假扮成一般士兵，躲過追緝後流亡到南美洲，直到1979年在巴西意外溺斃後才被確認身分。而始終堅持人性的佛斯曼醫師則在戰火中存活了下來，1945年時游過易北河後向美軍投降，戰後以泌尿科醫師的身份默默地生活著。在惡魔的年代結束之際，三名醫師分別擁來了他們各自的結局……

左上圖：將人浸入冰水當中，藉此研究在低溫下人體的反應；左下圖：故意讓小孩感染結核菌，並切除腋下的淋巴腺，測試人體的免疫力；右圖：紐倫堡審判中，對卡爾·勃蘭特（Karl Brandt）醫師的審判，他被控同意並參與非人道實驗和其他戰爭罪行，最後被判絞刑。
用屍體換來的規範－紐倫堡守則
堆積如山的屍體、骨瘦如柴的幸存者，那些泯滅人性的實驗震撼了全世界。1948年在紐倫堡進行的醫師審判，被告的醫師之中，不乏知名的科學家，如施靈（Klaus Karl Schilling）曾是國際瘧疾研究聯盟的成員，戰時卻刻意讓一千多名囚犯感染瘧疾來進行科學研究。科學家在戰爭期間荒唐的行徑，讓美國醫師里昂·亞歷山大（Leo Alexander）動筆起草人體實驗中應有的道德規範，也就是今日我們熟知的「紐倫堡公約」，寫明了醫師在任何情況之下，都不得傷害受試者（除非受試者就是醫師本人）。而1964年在芬蘭舉辦的全球醫師大會更提出「赫爾辛基宣言（The Declaration of Helsinki）」，說明了受試者有絕對的權利了解實驗內容，保障了受試者「知情同意」的權益。數十年的努力之下，美國和其他國家都誓言杜絕非人道的臨床實驗，全世界都認為這種惡魔般的人體實驗不會再出現了……

好撚猛，日日都期待你地更新

害到人地樓都跳埋
我屌你林鄭死全家啦

人地 以最快速度推撚爆佢

PUSH

gchi 輕鬆一推

推！！！

速龍小隊兩名英藉指揮官Rupert Dover 、David Jordan，以及612暴力鎮壓指揮官 江敏強
其中一人負評
有種就告哂呢個post所有比正評嘅人,你地2個垃圾英國賤種同個ing Chinese指揮官

推呀！！！辛苦晒

巴打好勁

我呢啲小薯做唔到啲咩

只可以聽日出黎行

同埋星期一三罷

我唔好，你都唔洗旨意好

要推到佢地落地獄

一定要推

post

對抗暴政, 長期抗爭

一定支持!!!

不撒不退！！！

一齊共享大灣區榮耀！！！

推，大家一齊send!

掉催淚彈去急救站嗰單推到上國際法庭

支持！

推佢老母

加油巴打，聽日見！

推，繼續第四波！

推撚爆佢！！！！

此仇不共戴天

推！無一個黑警係無辜

依家隨時仲搭多條人命

林鄭個記招根本係盲撐警，想等民憤稍為降溫之時，就發動國家機器打壓人民

推呀
班死仆街賣港賣港賣港！！！

推！！

屌爆埋醫管局!!!!!!!!!!

多謝你地

推！！！！！

江敏強升左總警司
你封信有錯

Push....

Push
星星之火 可以燎原

點幫手SEND, 就咁attached張pdf 去個email?

唔推唔係人

推呀屌佢老母

加油！！！！

一定要清算!!!

推爆佢，你老味

已經有義士以死明志

唔能夠放過林鄭

大大力PUSHHHHHHHH

pushhhhh

解鎖1001

要為巴打報仇

你老母 有人死 我一定 以死相搏

我暫佢老母!
推撚爆佢
唔可以比跳樓個個白白犧牲

要撤！不過係送中條例撤！

辛苦晒兄弟

Pishhh

巴打
英美加澳紐
係咪好似無寄加拿大？

監警會mailbox係咩?
send果個pdf比佢地?

巴打好波

樓主清算埋醫管局班仆街賣patient

Ching好波[black][/black]

林鄭唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

推
聽日出嚟屌爆佢

叻

目標明確

推
推
推
推

會唔會考慮咪醫管局，教育局同選舉主任？冇佢地份好似對佢地唔公平

加拿大先多，一定要寄！

推爆

推 多謝巴打

支持支持

解鎖!

推
點可以放過佢地

David Jordan喺佔旺個陣都有份幫手清場，推死佢

Source:

推！正經post 一定要熱門

文戰典範

無錯，自己簡單打cover letter

其實做呢啲有乜作用？

Thanks 師兄

多謝你

唉

努力，堅持。

用力推

火速準備中

第四波

為巴打報仇！

if we burn, you burn with us

勁呀

推
巴打同幫手既巴絲都好犀利！！

推。。。

巴打加油

Please!
加籍應該最多賣港賊
多過英國

力推 推出宇宙

Pushhhhhhhhhh

一定要推！

血債血償呀

推！支持！

你哋好堅

毋忘烈士義士

推
黃衣巴打安息 一路好走
林奠 血債血償

推爆！！！

好波清

不推不是人

Pushhhhh

屌你老母要成個政府同個烈士陪葬

有共識爭取同一目標👍

反送中烈士走了

推爆5001

P

French chamber 同Italian Chamber 都好重要
佢地同林鄭關係好 成日請林鄭去佢地活動

林鄭月娥
殃港殃民
殺人填命
血債血償

有朋友話應該send 比呢條友

Total war

無錯，呢位巴打嘅氣，一定要幫佢出返

仆街啦林鄭

殺人犯唔配擁有榮譽勳章

撐！第三波！

Pushhhhhhh

法文信都出埋，唔推唔得

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

Push!!!!!!!

已send email去監警會！

唔推唔撚得

不撤不散！林鄭仆街死！聽日見

上呀巴打

多謝巴打

推爆到

推撚到佢冚家剷

Push!

巴打好勁！聽日見

支持 共享啦快撚啲 唔好放過班賤人

要求巴打落重藥 要同條仆街一鋪清算

撐!!!!!!!!!!!!!!!!!!

已經有一位義士番唔到轉頭..
千奇唔好有第2個呀

推
屌你老母閪港共迫撚死咗有良智嘅港人！

pish !

寧為玉碎 不為瓦全

不撤不退
616遊行途經太古廣場獻花
以弔念犧牲義士

push!!

聽日見到班狗 見一隻屌一隻 依家濫權 暴力
砌生豬肉 逼死人

無罪釋放義士!

此仇不共帶天

暫佢老母

再推

推呀！！！！

推呀屌你老母

推！ ！

推 追擊黑警 要求撒回 出黎道歉 釋放義士

反中共 反支那 拒絕支那
HONG KONG IS NOT CHI NA

Push push push

不撤，孫散❗️

七七七落地獄玩自由閪啦！
推

鍵盤戰士好波！

全力支持

推!!!
多謝有份做事嘅巴打
不撤不罷休

幫推!!!

巴打, 一定支持 !

求全球封殺

為咗義士 我哋一定要努力

不撤 不散

大家唔好鬆懈呀！

不撒不退

「黑警冷血，林鄭殺港」

多謝咁多位巴打

香港人要加油啊

黑警冷血，林鄭殺港

【6.16遊行】
有心人士途經太古廣場外可以獻枝花
夜晚喺政府總部外舉行燭光晚會為逝者默哀

各位手足，係時候到我地反擊啦，仲未覺醒既巴打睇到咁多位受害既手足仲唔明白香港需要啲咩？唔好有人唔做啊

各巴打加油

巴打簡直係鍵盤戰士既模範

巴打有無第一第二波消息回覆

推到班狗仆街

識英文真係好重要，難怪老董要硬推母語教育

請受小弟一科

大大力推呀

5001

有冇人發起加拿大人petition， 原來有好多政府高層係加拿大passport

Push !!!

還義士一個公道！

還港人一個公道！

推，一個都不能少

推撚爆佢
還義士公道！

推到啲食屎狗高官死全家

屌你老母林鄭殺人兇手
推呀

林鄭填命

屌佢老母 唔好比嗰位義士白白死去

PISH!!!!!!!!!!!!

PUSHHHHHHHHHHH

有咩幫到手即管講

HA 高層都唔可以放過

清算呢班無人性嘅仆街！
推

大推

大力推到殺人兇手淋病同全部狗仆街

push them pk

推呀岩岩仲要死左個義士，我地唔可以令佢白白犧牲

寄英國嗰封可以慳返郵費

感謝

全力推

唔好比烈士白白犧牲！推

你畀兩撤佢揀，佢可能只做第二項唔做第一項，家陣係兩項都要做阿屌你老母

置頂呀

推啊

推 推爆佢

訓身咁推

辛苦你！

推到班黑警仆街

屌你老母政府
推

暫佢老母！

一撒都唔接受
一定要兩撒！

Must fucking push

唔好意思，借一個位

死撚左個烈士呀屌林鄭老味

林賤賊婆，屌佢老母，
明天上街，不撤不散，
抗惡法、反獸警、除妖婦、滅保皇

巴打們 請受小弟一拜
你地令我開始後悔 點解細個唔好好讀書 冇能力幫到手

可唔可以搵人將打人警察逐個告到坐監？有晒片，照計可以好似7警咁告得入

巴打好野！

推到仆街

Like下個page ，反送中係長期作戰，一日不撤回，一日不妥協
長期作戰，理性，非暴力！

你地戰鬥力好高

加油

解5001呀！

林鄭，加所有建制派，同親建制派人士，同有份落井下石既人，要填命

樓主你地做緊嘅野好令感動人心加油呀香港人

希望聽日大家保持冷靜，我認為聽日需要沉默去逼林鄭個殺人凶手交代。

如果聽日衝咗，我驚所有嘢會被分心。

麻煩各位聽日冷靜。。。。

聽日我地要冷靜地用大量和理非嘅憤怒

求下各位聽日要冷靜！！

另外請各位唔好再分化落去！我明白情緒影響好深，我而家都係

但我想大家諗深一層我講嘅嘢

利申：發夢嗰陣變咗前列腺

輕輕一推

加油！

不推不是人！

幫手叫連解1001

唔推唔係人！

為公義怒推

我推

第二個撒一定一定唔可以無
撒回係基本野啦, 但我而家關心為我地負出既人多d
坐享其成人人都想, 但今次我真係唔可以心安理得咁接受

btw, 首先要佢改左唔係暴力, 再認錯係警察使用唔合理既武力, 先成到事

利申: 有出去食催淚彈, 但同佢地比真係九牛一毛

謝謝，推

Good Job !!! PUSH!!!

推呀！！！

加油!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推啊 一定要令黑警接受制裁

辛苦晒巴打

推呀 巴打辛苦 班黑警一定要清算

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

一日寄一次

推到林鄭仆街，唔可以比烈士白白犧牲！！！！！

UK?

英藉指揮官 果兩個閤家產唔好放過佢地

思路正確
直接攻擊班狗官個人利益
先係佢地最驚既野

仲有教育局

醫管局必須首當其衝

好希望會成功

屌你老母，班仆街要血債血償

推爆'

推佢老母以表支持！！

一定要幫義士取回公道

港共政權 血債血償

推！

第一位烈士已經出現，必須推到班狗官全部冚家剷

樓主 會唔會攬炒埋醫管局班撚樣

呢班狗官不得善終
必須落地獄!

Must pish!!!

推
垃圾林鄭又想扮讓步然後一野絕地反噬
同一招用咁撚多次仲會有人中計咩
香港人唔收貨呀屌你老母

大大力推

想問噴血個位依加情況穩定未

香港勝在有你同連登仔

'Postponed doesn't mean cancelled'

推推

今次好明顯反映到警權都係一個好重要嘅議題
監警會完全發揮唔到應有嘅作用
有證據有UI都申訴無門
完整嘅投訴機制係好重要，紀律部隊最驚就係紀律處分
收一張warning慘過食你幾棍，PF花咗都幾難扎到

推!!!!

海牙國際法院?

呢單可以點幫手?

support

大大力支持

DLLM 推啊！！！
文戰火力全開

人手置頂

屌佢老母
班撚樣一定要還

推撚爆！

開戰

推！！！！！！

Push!!!

有冇咩成效

好屈機，推

Push 做咗啲咩係要還架！

記佢老母

支持樓主 推到班仆街生生世世共享支那榮耀

推到佢地永住大灣區

佢twitter係@A_Giorgini, 快d睇到，覆得快d
詳情：

祝樓主一世平安，支持！

香港勝在有你地 文宣 同一班後生仔

好撚癲

盡快向歐盟/ 英國

搞掂D英國護照 先!!!

推佢老母！

推
we are hong kong

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部人同我睇左佢

推呀！！
暫佢老母！

多謝你地有識之士既effort 一定要追究

Don’t let him die in vain...

不推 不是人
不上街 不是人

推，屌你老母

巴打你行動力驚人 佩服

一定唔可以放過班狗官

感動香港人要團結，要更勇敢

聽日見

感謝你地一班受高等教育兼備良心既人

血債血償，追究政府黑警暴行！

支持 push

巴打行動力極強
希望盡快有成果

just sent. Will print it and mail it to the UN too.

多謝支持
唔可以辜負烈士巴打遺志

感謝連登良心支援。

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

屌
幫推
手殘撳錯負評

推呀屌

PUSH 到上聯合國

唔好推

加油，一個都不能小，全部都要為佢地做過既野負責

求公義

巴打加油！

需要人手既話我可以幫手

推
香港加油

好波！支持巴打

屌佢老母

推！ 加油！！

仲要為我地犧牲左生命嘅手足。
政權令佢結束生命。
今次推爆佢！！！

要逐一清算有份參加支持送中條例人士
交給世界去審判

盡我地一少綿力

盡我地一分綿力

一定唔可以放過班仆街
香港制裁唔到佢地
我地就要算國際力量

係
我地要打擊邪惡軸心 要佢地永不翻生

成晚訓唔到

pishhhh

永放棄

[金鐘宣言] The Admiralty Manifesto of Hong Kong on 16.6.2019

今日遊行攞呢份話俾世界知我地咩料

唔止速龍指揮
所有警犬以後都要係大灣區生活

中要777落台

Pishhhhhhhh

黑警

不如問埋法國人肯唔肯攞埋單嘢上安理會傾，或者將case 直接refer 去ICC(佢有簽約)

from 其他post

公務員事務局
傳 真 : 2868 5069
電 郵 : csbcomp@csb.gov.hk

以下係夢境資料，隱約記得：
1. 投訴警察開槍, 過份使用武力, 執法不公, FAX + EMAIL, 之後會有人跟進, 勁過警監會好多, 未過試用期警察多數88加刑事 , 舊制既公務員隨時連退休金都無埋
2. 必須寫清楚警察名同編號 (用呢條link查)
3. 要用正式方法送佢地一程, Fax + email 最好, Email 補資料, 呢個直接影響升遷甚至炒人，要開board, 唔好用1823
4. 可以叫議員寫仲快處理, 列為Urgent 處理

加油，一定要達成目標!

我屌你老母

安理會唔過都最少有人注意

Ora ora ora ora

(突發）民陣成員再次發起617 三罷！

法國黃背心運動的 8 堂課

行完可唔可以去禮賓府搵林鄭傾偈？

你隻豬閪又死返黎做咩
落去同老毛繼續含撚啦

推出俾世界更多人睇到

加油！支持你

PISH

有咩可以幫手

教育界同法律界都走唔甩。鄭若樺夫婦唔引咎辭職。教育界簡直係變晒洗腦，廣州人小朋友講粵語可能仲多過香港。真係好痴線

推。

下次應該cc埋比各大議員

大推
樓主做到嘢，港人驕傲

推到班仆街俾人拉

連登巴絲好波！有法國巴絲支持，好嘢！

巴打堅勁，加油

推
做乜抗爭都比唔上呢招
影響力好大

輔仁文誌
唔好以為建制變風向

2019年6月14日 Terence Yun

今日建制派比較特別，多名建制派話政府應該修改條例，甚至有議員說撤回之類。今天突然說這句，真係相當有可疑，這些懷疑並不是陰謀，而是過去咁多年建制的套路一直無變。

一、政府提出政策，有人反對，有人支持
二、建制起初說如有市民反對，建制一定跟市民意願
三、政府正式開波，建制收order，正式說支持政府
四、市民給壓力，建制說停一停（時間好少）
五、政府正式要求，建制全部歸隊
六、市民再嘈，甚至開始有較大型抗議行動，輿論開始有聲音
七、建制紛紛閉口，然後說或者有人改變主意
八、政府少修少補（其實無用的修補，解決不到核心問題）
九、市民以為有議員會肯反對，準備跳開心舞
十、建制正式支持，但會有少部份說投棄權票以保票源，但從票數仍可通過
十一、最後條例正式通過
十二、市民後悔然後又鬧建制賣港人利益

以上是無限輪迴

由國教、佔中到今天，這些套路，建制都是一直利用這種方法去消耗人民的意志力。始終人民是需要搵食，不能夠長期同你磨爛蓆，當年七十九日雨革，可謂百年難得一見，連國際社會都可以是少有。看看星期三就知，過一晚，大家都要散，這並不是義士問題，而是天時地利不容許僥幸有多次佔領行動。因為對手的裝備之強，難以招架。

所以這幾天立會說停大會，多個建制組織不吹雞出來，又不出發佈會，這並不是輸了還是什麼沒有錢之類，甚至話準備跪低，而是他們不想他們的行徑迫出市民的討厭之心。因為建制自己也心知行為不該，還走出來說「一百萬人簽名」嗎? 不要以為建制真的是這麼蠢。建制和非建制在智力上，其實差不多，分別只是大家的價值觀及取態。

現在建制是想出一個冷靜期，使對手疏於防範，大家以為有人放棄修例，那麼大家個心放下，這樣就會少人上街，616就不會再出多一百萬人上街的俱規模政治壓力。過了星期日，人少上街，政府便可以有理據說市民明白政府心意。建制派又可以走出來說政府管治有效之類，正式歸隊，到了星期四就二三讀通過。到時民陣再次吹雞也難，因為Weekdays已經蝕左章而且大家要上班，便難以造成群眾壓力予政府，到時即使有示威人士再衝擊，再包立法會，都是毫無作用。

因此這兩天任何建制派所說的溫和話、放風說撤例之類，都不能說準，甚至是不可以相信，除非林鄭真真正正走出來說「撤回」，那你才可以放心回家看流行經典五十年，否則請你請準帶多點水，做好準備。

這次不是講玩笑，你的身家性命財產，就在616。

再推多次
真係有效

小弟無能
即係有無咩係小市民可以做到？
英文能力有限
但想推到班仆街落地獄

有！聯署要求英國當局撤銷林鄭老公同兩個仔個英國國籍

有冇計推佢地上國際法庭？

已sign

繼續推

留名

伶

聯署要求英國當局撤銷林鄭老公同兩個仔個英國國籍

幾時到eu

有無人擺西貢街站，比d街坊睇下條仆街點打香港人
一定好有用

想幫手可以點加入? (雖然未必幫到幾多)

認真 幫手推依個post

因為大家上左前線，暫時依個攻勢傳播率未夠第一二波高

依個post 係我地為大家張開既保護罩

攬炒巴繼續努力 辛苦曬

有需要既話，我可以幫手改/寫信，工作關係都寫過投訴政府既信

Support

pushh

Pushhhh

仲要清算醫管局呀巴打

支持 加油

我要(佢地)攬炒

林奠 血漬血償

push!!!

再推

。

強帖必推

唔好停

Pusb

推！！！
出面放緊狗出黎同我地講道歉！？
道你老母呀

推多條戰線

出色

西貢街坊好似仲有呢兩個西人

[請願] 西人記者叫我地去寫信玩鳩兩個落order 打人既西人警察

聯署要求英國撤銷林鄭月娥直系親屬的英國公民身份

搞鳩完香港人就想走？

巴打們請廣傳！

Up

Midnight push

要幫手既地方請通知。
要做落去，777還未收手。

不能放過高官同黑警

我地幫手上fb reddit，引起更多關注

力推

撐！

推!

持有外國護照嘅保皇黨成員可以永世留在大灣區享清褔

可唔可以置頂POST

仲有李加超,個樣實在太樣衰

唔該大家簽聯署, 再夾係個email到

下款話a group of HK citizens 要有數字支持

Link:

林鄭老母千其唔好落台！！！

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

第四波有冇得諗下醫委會操守問題

要求歐盟調查HA是否違反GDPR

推呀

請問會否有一個 word version? 或至少有個前三版信件可更改的 word, appendix 才是 pdf? 因想用同一封 template 信 send 去監警會、公務員事務局、申訴專員公處，但如這樣做的話需要有一個可改 Attn: 的 word version 1st page, 麻煩可以幫忙分拆開嗎？

我已試過將原有的 pdf 轉做 word 但就會沒有了後面附件的 videos，所以需要一份純 appendix 內容的 pdf ，其餘信件內容其實我可自行 copy & paste 自行修改。謝謝🙏🏻

好癲啊你地！！！

推爆！

樓主好波，做咗好多香港人唔夠膽做嘅嘢

向歐洲政府施壓 禁止提供防暴裝備制裁香港

兩日都推唔到上熱門

永不放棄

我用自己方法改咗了，thx

推 好post

可唔可以開心share
想幫手send

借用咗呢個 po 封 PDF，改咗 letter head 等少少資料，大家可以隨便 download send 去公務員事務局投訴，其他部門我要再改，請密切留意。

［公務員事務局
傳 真 : 2868 5069
電 郵 : csbcomp@csb.gov.hk

以下係夢境資料，隱約記得：
1. 投訴警察開槍, 過份使用武力, 執法不公, FAX + EMAIL, 之後會有人跟進, 勁過警監會好多, 未過試用期警察多數88加刑事 , 舊制既公務員隨時連退休金都無埋
2. 必須寫清楚警察名同編號 (用呢條link查)
3. 要用正式方法送佢地一程, Fax + email 最好, Email 補資料, 呢個直接影響升遷甚至炒人，要開board, 唔好用1823
4. 可以叫議員寫仲快處理, 列為Urgent 處理 ］

本 Po 原信件 source:
【 突發】第三波強攻！不撤不散！林鄭月娥、速龍指揮、江敏強，我地要你地生生世世被困大灣區！

隔離 Po 有關公務員事務局 source:
[正式追究] 發夢有公務員講：FAX去公務員事務局投訴，警察會無得撈，無退休金，仲要坐監

大家推之餘要合力一齊腥

L
👍🏻

每日一推

推
仲有咩可以幫手

推! 好正!

一定要有編號?

巴打有冇得告埋速龍，但但哋冇 number

同埋你要唔要開多個post

for 投訴警察用

賣港賊獨裁者林鄭月娥
幫共產黨殺人滅聲嘅屠夫

推佢老母臭閪

香港人打死都咪認輸

俾人砌暴動有排坐
一定要佢放人

暫緩修例
但一開波就可以二讀

差佬對頭開槍

615中 一條生命

推爆佢同佢老母

樓主
好高汁

林鄭我屌你老母

推!!!!!!一定要堅持落去!!!!!

攬炒團隊撐住丫！推！支持第四波！

日日都期待樓主下一波進攻

幫推!

再推，加油

好波！！

PPPPPPPPUSH

推
原來江敏強5年前係4點鐘許sir隔離啲副手
狗隊冇一個好人

【集合】投訴警渣資訊、信件、搜証集合

一定要平反612 追究到底

推返個post ar

永久置頂

你真係好勁！推！

Super strong post

幾時到速龍指揮開記者會

《蘋果》獲得6.12 指揮官名單

裏面有指揮官名單

*******請廣傳*******
地點：立法會
620晚上 詩歌禱告馬拉松
621全日 美食節

#雞蛋是必吃的
#番茄也好好味
*******請廣傳*******

推爆佢啊，勁多唔關事既post 係熱門頭一頁

推撚爆

比知即時報應佢地

而龍和道則由將軍澳區指揮官顏鐵誠（Mark Ronald）帶領東九龍總區應變大隊駐守。

漏咗個呀

推多兩野

Pushhh

唔想開post再講
今次呢場抗爭唔係一日半日既事 可能係長久
希望手足可以繼續行出黎
星星之火 可以燎原

支持
Push

誓不罷休熱心阻止港共官員、保皇黨勾結外國勢力，生生世世共享大灣區榮耀。

支持攬炒巴打

感謝巴打 push

黃世澤會去海牙

G 持

push！！！！

有隕感David Jordan, Rupert Dover會一年內申請提前退休, 拍拍蘿友返英國

不知褫奪了她這個獎了沒有？

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

柒婆變咗現代葉名琛

不戰不和不守
不死不降不走

我要攬炒

Hi

推呀推 讓這po推

攬炒

好

唔好停
長期鬥爭

冇得停

唔可以放棄

唔可以

我願望係黑警死全家

Respect 攬炒巴

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

監警會可被起訴

監警條例亦訂明警務處處長為投訴定案，但無註明涉及投訴警務處處長，例如處長行為失當、作出不合法命令等，條例中並無列明相關機制，亦無任何獨立人仕授權處理涉及處長投訴，即係處長自己查自己。

所有涉及處長投訴，除非成立由法官領導既獨立調查委員會處理，否則監警會係無辦法處理，亦無任何公信力。政府所講所有涉及警務投訴，都可由監警會處理其實並不正確，只要投訴對象係處長，監警會係廢既。

另外民事起訴警方，係並不需要由警方作出調查，咁當然舉證難，入罪難，呢啲就要靠義務律師或者其他有識之仕研究。

等法律JJ研究

點解冇人再理?

以為攬巴帶件核彈上番黎
等緊你攬巴

P牌冇得推
我要攬炒

第一撤，撤回送中法。
第二撤，撤銷起訴暴動罪等罪名，立即釋放所有抗爭者。

兩撤之中，做唔到至少其中一撤，我地香港人都唔會罷休！

呢兩點我覺得缺一不可喎

咪齋講唔做啦

信攬炒，得永生。

最好直屬親系都唔走得！唔係側側膊移完呀仔呀女就移埋自己。要佢地共享佢地口中嘅大灣區繁榮 ！

個個都唸住賺夠就走！食香港真正年青一代嘅人血饅頭。

光復香港時代革命

雖然唔知有冇用，但都要send

勁 巴打加油

721
811

多謝攬炒巴

p

in 攬炒巴 we trust

怒推

留個名先
攬炒巴

攪炒

pussshhhhhhh!

我覺得佢一心求死.
可能老公仔仔被人捉左.

睇咗斬佢老母

素PUSH

【突發】香港政府已經係social media落咗廣告

推到攬炒巴見到 香港政府已經喺外國報紙同網上落廣告招攬外國勢力 香港人有嘅喺錢 我哋要再登報解釋五大訴求同識破政府手段呀